你地認識對方幾耐先表白/被表白？

3年正唔正常？

3年都唔friend zone?

第8年先一齊

由我出世至而家都未一齊

1個月

利申：唔表白，直接錫落去

3年 本身我friendzone咗佢 結果場運動令我哋一齊咗

你想屌自己老母

三個月 被表白
有一次就七個月 又係被表白

曖昧左一年半 日日傾電話好多個鐘 去埋旅行 見埋家長 都味一齊 前題無kiss過 無拖手 無搞過 一直係好好好朋友
之後有日邀請我去佢屋企同佢親戚食飯 介紹我比佢全家親戚識

佢講笑話：如果我話你係我女朋友 我爺爺嫲嫲一定好開心
我就開始同佢講岩岩識大家果陣係點 再慢慢問佢 點解對我係行動 係咪對我有感覺 佢話對我有感覺 好驚我有一日會有男朋友 驚我比人搶走 問我接唔接受佢
果晚就係埋一齊 佢拖住我手送我搭車返屋企

咩料

果陣大家坦白咁講 原來大家等左大家成年係我同佢都勁on9無人肯踏出果一步

曖昧到咁都唔踏出一步
比我應該會忍唔住問佢咩料

好撚sweet

好正

救命 好Sweet